出去行街lu 有咩要注意

如題

帶冰水、傘